成個連登 九成黑警post

*手動轉貼*

929全球反極權政府遊行

101沒有國慶，只有香港國殤

運動黎到今日，我想提一提大家唔好失焦，要對準政權！！

無錯！班死黑警濫捕、濫用私刑、阻延救治係好可恨好嬲，係林鄭對話出現得最多既都係要成立獨立調查委員會。亦都預計到如果成立左獨立調查委員會，有一部分香港人會收貨。

但係！大家要明白運動既初心！
修定逃犯條例為導火線，後來引爆出更多官商鄉黑勾結、黑暗面。
唔通大家覺得只要制裁咗班黑警，就可以當721白衫鄉黑無打過人，831黨鐵無助紂為虐，北角福建幫無出黎斬人咩？

所以五大訴求，缺一不可！

一定要實行雙真普選，一個真正民選政府，唔要中共再係背後操縱！
如果今次輸咗，大家將會失去言論自由，遊行自由，更甚嘅係免於恐懼嘅自由！

可能大家會覺得自己一個人可以做到啲咩，唔通我可以推翻到林鄭，甚至中共咩？
一個人可以做到既嘢，當然係有限！但係既然有限，所有可以做既都應該去做！

經濟上，可以制裁出賣香港人既商店，例如：美心、吉野家，罷搭黨鐵。

繼續堅持十點大嗌，等手足知道仲有人同佢地齊上齊落。

勇武嘅，我唔識。總之我尊重前線決定，等你地返屋企！

和理非嘅，人數多就係我地嘅優勢。就算無不反對通知書，我地都要話比港共知，我地係有遊行嘅權利。你地啲黑警、催淚彈、胡椒噴霧、水炮車，係唔會令我地驚嫁！

冷氣軍師嘅，你話唔係喎，真係驚喎。咁咪企後啲，甚至乎係落街貼下連儂牆，屋企文宣下！國際戰線Twitter都好需要人嫁！

雖然每一樣嘢都可能好微小，但係記住蝴蝶效應。
一隻蝴蝶在巴西輕拍翅膀，可以導致一個月後德克薩斯州的一場龍捲風。

總之總之！！
革命唔係一兩個月嘅事情，大家要堅持落去！對準政權！
好似運動開始時，百花齊放，兄弟爬山，各自努力！
齊上齊落，不割蓆，不督灰！
光復香港，時代革命！
香港人，加油！

*手動轉貼*

大家同我上twitter多謝全世界為我地香港人企出黎！

10月1號繼續出黎

求幫推 行動post
930要人呀！！

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)

我要10月2號既報紙頭版唔再係黑警乜乜柒柒

而係沒有國慶 只有國殤！

對準政權

幫我推

個個掛住屌狗

支持魔法師

如果魔法普及, 今日就唔會有百幾位手足被拉

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

認真post無人理

光復香港

時代革命

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

推

概念post 求幫推

今日所有連登post都係同黑警、戰術有關就知無人記得今日點解出黎
明明旗手、接紙鶴先係最應該推既野

旗手真心應該要推

真係out fo
大家平衡下

我地要多謝國際

作為東道主點可以咁失禮嫁

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一攝衫呀手足

聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷

一定攝！

極度正常 因為全香港有良知嘅人 正在關注及保留佢哋嘅罪行

做謝師宴毒撚

其實黑警咪政權對手囉

推爆佢

我都明 我都睇到好嬲！

但係想提一提大家黑警只係呢個惡毒政權既爪牙

已經同外媒講，今日冚世界有反極權示威，係得香港會鎮壓，射記者除女仔衫打老人家。

有部分巿民 淺黃其實成立左獨立調查委員會就會收貨

要提醒番佢地唔可以就咁就算

要解釋番成個故事！

你地係咪當全地球人都係condom?

我之前係其他類似post留言 叫啲人唔好淨係focus警暴仇暴比人話我係狗係5毛
唔該遊行大大聲嗌我要真普選/港人治港 完全自治
唔好再嗌咩黑警還眼死全家呢啲情緒宣洩嘅

發洩口號可以嗌

不過唔可以忘記我地出黎既初心

繼續瞄撚住個政權

支持勿忘初心，9月打後連登熱門都冇行動post，推極都推唔上⋯⋯

用twitter

【國際戰線 瘋狂retweet】929 全球反共 各國成績表 （持續更新）

全部Retweet左！

咪就係

推 記住每區都有政府建築物 政權代表

希望大家嬲係嬲撚晒成個中共！

而家中共最驚唔係黑警濫捕問題

而係全世界反極權 全世界都支持我地呀！！！！！！

文宣POST好難推

認同

大三罷唔等乜都唔做呀
930中學生罷課集會

假已請！

真正陷入咗警民鬥爭而不自知，其他行動都好似消失晒
用香港人嘅弱項去打對家強項可以點贏

推
係呀 黑警好仆街好撚嬲呀
但係唔好嬲完就算
嬲就諗可以做咩

等到真係贏左先一次過清算佢地！

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

幫左你推

Pushhhh

如果可以叫埋D姐姐幫手一定係好強大

9.30 全港三罷！！

三罷聽朝就係 一定要推上熱門！